點解12港人個船長，水手無比大陸拉既？

定係過12個港人做埋船長